有個姓陳既小姐係天水圍跌左個紅色銀包

幫你check過，應該冇唔見錢
已經交左去天水圍狗署

點解可以知道原來入面有幾多錢？

因為我數過有1000
應該唔會有人偷剩1000咁識玩掛

絲打叫陳_羚

有冇佢啲fd

好人好事

pish

做好事人都爽啲

起樓主低見佢睇開ntr h漫

我建議事主就算見到樓主都唔好同佢相認...

推

。。。
留左電話號碼係入面

學生？

好驚

跌左係巴士站
但依個鐘數應該係搭的士
諗緊佢落車發現個銀包冇左應該都幾過癮

90頭

又唔駛驚，唔好自投羅網就ok

幫你post左去Facebook group

Push

我都post左

咩group

搵到了
btw有冇人可以同我講個messenger點解會係殘體

想起我底